工程畢業既你 唔做工程做緊咩呢?

小弟畢業無耐，但又唔太想做工程，希望可以從呢個post得到少少指引

你係咩工程畢業先先？聽講civil好似幾好
一grad 18k，係civil嘅不如入行啦

又有新人入黎俾人撚狗咁撚

MECH Grad 就算有18K都唔想, CP值太低

係咪驚無女😏

做技術或者維修員
落手落腳做仲高人工過你坐寫字樓

判頭就係

唔係呀 已經有女友了

如果係咁既 我就唔洗浪費4年時間讀U啦

收緊皮喇
我做緊嗰度今年連grad E都唔請

黎緊入四大ws
今年通脹左，22.5k

銀行

留名 想知

同事

巴打做緊？
想知係味好惡做，年年都請人

同你一樣就入職咋，但真係預萬年2仔，難升，就算依家退休潮，前面積左太多人

都係一樣，預入左之後再轉，

做fit out

睇你咩科啦
讀bs同讀大或者細電 玩法會好唔同。
bs就去細公司辛苦幾年 之後周圍跳 升得好快，見過出黎做左無三年跳槽成功有28k
讀電果d仆街d 去間大公司學曬風火水電d野
之後就周圍跳，但係都高得去邊
見過唔少有master既工人/判頭。

其實做工程最重要有人帶，如果唔係有機會比人淨屌唔教你野，浪費自己時間。

巴打 邊行
發覺有料做細公司搵錢快好多
大公司 好無自由
自己判到野做就好 但未夠班

細工司大電
傻豬工程要接野做係講關係
比你判到三，四都變辛苦錢啦

有冇發覺自己似高級工程文員多過『工程師』
有陣時想做師傅好過 無野諗人工高
係被人感覺低下一啲